沖涼會唔會坐係張凳度沖

有時真係攰到企都唔想企

好污糟 小心交叉感染
用前用後要消毒
同埋一定私家椅

碌鳩唔知擺邊好

用滴露捽完 再沖乾淨
遲下買張私家椅

用手攞住

一隻手花灑 另一隻攞住碌鳩
你用隻腳沖涼

坐喺度沖一定好爽
可以敷mask焗油

想問屙屎時碌嘢放邊

搭上膊頭咪得

唔好亂搭人膊頭

花灑掛牆

懶到想有人幫我沖

咁你沖身咪要係咁轉

波波腸唔洗點擺

短得濟

會
懶到仆直

波波腸

十級攰會

合埋眼沖 舒服到就訓著

一級也會

之前做gym操腳 真係坐係度沖

垃圾!!!

攰到仆街會浸浴 浸浸下訓著

肌肉酸到郁都唔想郁